其實IT真係好好景長期請人

唔計IT公司
銀行長期有空缺唔夠人用
各大集團都經常請IT人
有料根本唔驚搵唔到工或者underpaid

係，公司有咩事都第一個炒你先，逼你搵工，一轉公司又加人工

毒男

有料邊行邊個都唔洗驚搵唔到工或者underpaid

香港缺既外國一樣，留係度仲乜

唔好傻，呢啲post長期開 agent fake人攞資料

唔好講咁多野,幾錢人工先

全部中港資

而家就算搵到好多都壓價, 好多人爭一份工

比盡15k

自己公司出POST都agent

份份工都咁高要求,梗係長期請人啦

有冇諗過長期請人=成日流失

但樓主失業失足幾個月

樓主垃圾另計

香港有幾多真外資
有都係請外國人同支那人先

到正常就會炒晒IT狗

IT有料唔會in呢啲

見過幾份都講明係跟深圳IT做野

Support仔

成班兒登仔仲停留係IT 冇用年代
ive 數據科學分析讀完出黎都搵成2萬4一個月啦

真 地盤都好多大波靚女

咁呢份?前途無限

出黎可以去邊到返工？24歲先轉讀會唔會太遲

做左10幾年，我見過好多港資都唔請
都唔明點解

首先要睇你讀咩範疇 同埋有冇management 既經驗
講到去邊番工其實好多大學同hd 都有實習
基本上你實習做得好 份fyp有啲料到 fg 有3萬唔係太難
但我要強調 it唔係買學位既科 it 係確確實實一們技能 但我都可以保證 如果你精通是但一樣language （java or python) 搵工唔會話太難
至於個啲it support 就係比大部份IT學唔好既人做 所以如果你要轉 要盡早唸定向邊一面發展 咁樣先可以搵到錢

咁好，點解樓主仲開咁多呢d post, 仲未返工？
流失率大都會同時造成高需求假象架

大學生定ive仔先
我見依家會計樓律師樓都只請degree
唔好話大公司啦

degree holder or above
根本人手長期唔夠先請ive仔頂住先

點睇我CU BSc + HKU MSc CS 都冇人請
要去地盤做散工

張工人證我都有啦
你係唔係建築公司it高層黎

你去in manager位大把公司爭住請啦
唔好入黎笑我呢種學歷人士

行內人會知點解某d集團某d位會長期請人

你懂的

想上位=sup
搵快錢=揼曲

美國畢業，見過好幾份本地，比人撚狗咁，冇再搵啦。

樓主等你成功搵到工作

我寧願做地盤都唔做寫字樓，地盤咁好搵

搵邊方面？要求幾多人工？

多謝支持

我之前個上司做20年先做到manager
應該得30k
不過佢小學畢業無計

fg有3萬會唔會有啲跨

04-05年既事啦，想搵8k人工。要求唔高，但冇乜機會囉

唔會呀 你有能力 有管理經驗 就做到project manager 3萬已經算少

fg呀，咩叫fg呀清
有經驗仲叫乜fg

我15年都係搵10k喳

呢3間出名閪

15年Fresh Grade ?

唔係大學生啦
差唔多啦

fg 之前會有實習 實習完間公司會評估留唔留你 留----›睇你fyp 再分配 唔留-----›睇你之前實習經驗------›睇fyp

IT 同大學生係冇關係，跟到個好師兄，幫你開腦更重要。咁去到2020有冇20k?

有
不過已經失業
我唔係咩人才啦
都係想打份工安穩生活
但好多工都要求degree
ngo ha t-con

冇話咩人才既，有心做有心玩就得，某程度我都係等失業，只係外資未走咁解。再搵中港資，又再比人撚狗

唔係好期長期請人,
係柒到無人做

唔好水人做IT 啦屌你

等你做夠30炒左你 請過FG 緊長期請人啦ON9

cls 你講笑？

真嘅話人有問題多D

講笑？
你覺得好好笑

睇佢gpa咁高起碼唔係冇料先

點可能冇人請

會唔會係溝通能力有問題in得差?

十個七個都唔係真係識寫code
緊係好景啦

我ive 數據分析 仲搵緊工

support緊係長期請人 做唔夠一個月已經會走

Programmer呢

jobsdb反而係support最少wo
係唔係因為我第一張圖搞到你以為個POST重點

中七校內成績都唔叫畢到業
HD又係冇心機讀 最尾有一科冇考番 = 畢唔到業
出左黎做左四年左右
依家都係做suoport狗
20k 人工

HD張證書都唔攞埋???雖然作用不大...

果時冇心機再去考多次😂

咁依家IT公司定私人公司定公營機構?

無工開
每個月唔洗錢

私人公司做in-house support+做啲infra 野